觀塘咁停駛法，港鐵要罰幾多錢？

屌你老母死狗鐵，

日日比咁撚多錢你地，

比返啲咁嘅服務我地

根據過往經驗，

港鐵停駛都要罰錢，

今次觀塘到調景嶺都停哂，

應該罰得幾和味，

仲要計埋上幾次選擇性唔停站、

上次大埔工程車、

港鐵不合作運動等等，

一次過計哂佢，

等你停得咁撚過癮。

狗鐵如果今次加埋上幾次都唔洗罰錢，

証明佢個懲罰機制已經無撚用，

我地作為乘客，

就要用自己個方式懲罰佢。

垃圾狗鐵

收香港人錢

又唔為香港人服務

屌你老母

計延誤時間

直接冇車行 = 無延誤

唔會

停撚完賺小左錢 咪又有藉口加價囉

觀塘，九龍灣一帶工業區今日好多人係返半晝，就睇下今日有幾大獲

佢依家係無限期延誤

仲要講明不定期會無車

咁撚樣嘅服務態度

講撚到明得閒無野做就會停車

減低成本

賺到你盡

由於連日黎既活動，引致黨鐵盈利大幅減少，因此，據有加冇減機制下，黨鐵決定全線票價即時上升1倍，即加幅100%

喂 屌你老母 咁都唔洗罰錢?

屌你老母

你班仆街高層過黎幫我隻狗含撚

啜乾淨佢個屎眼

政府自己罰自己？

第一，罰完加價問市民拎
第二，二程超支報大數問政府拎
唔通係高層份花紅度拎？

罰又點
咪又係市民嘅$

罰錢=問市民攞返

罰佢

係要話比人聽個責任係係佢地到

唔淨係錢嘅問題

係原則問題

拿
6月到而家
未見過一單訊號故障到要罰錢喎

以前成日故障, 呢兩個做乜咁生性既

黨鐵罰錢, 都只係市民埋單. 唔好咁天真

唔係淨係錢問題

係原則問題

推！

係原則問題

高層死全家

嬲嬲地
返工時間去各大狗鐵放滅蟲煙霧彈
睇佢封唔封得晒全線

有冇可能出禁制令逼使狗鐵唔可以唔俾人入閘

屌那星 罰完錢又加價 香港人又埋單

又有藉口加價啦 唔加價嘅話點樣補返條數
即日起港鐵車票加價230% 扮吓嘢有優惠每程返還車資30%

屌你老母

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌，捉緊春袋

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

一味話杯葛 轉個頭咪又去搭
俾啲骨氣啦 我地先係金主阿

推

唔會罰，而家係全方位聽中央指示

一個香港人政府大股東既公營運輸公司
居然受控於人民日報
係咩事?
國泰都話被渣住春袋 中國空權
港鐵係做乜鳩
今個星期幾單野開始令我覺得要準備打仗了
一間又一間公司跪完搞鳩香港人
入侵戰爭不遠了

嘩
網上屌到班高層好痛
現實就係你班垃圾支那香港豬
出親去示威咩都做唔到
燒街衣打飛機就至叻
班友當你地狗咁撚炸
得閒講兩句示下弱
你班傻狗就以為自己真係嬴緊
事實就係兩個半月死六件拉千人一次都未撚嬴過
但就攬住「虛無縹緲」既所謂民意打飛機

一齊打去問下佢地

用長者八達通 吹啊？

罰錢又咪左手交右手

P 仔幫推

如果日日有示威系唔係日日都要停!!!??🤬🤬🤬

左手交右手，罰幾多都一樣

既然地鐵連遊行都會關站 不如每星期搵一日平日朝申請遊行 變相被罷工啦

$0

罰佢唔係錢嘅問題

係原則問題

依家佢大條道理話停就停

咁以後佢係咪停親車

都可以話因為有示威活動

嗰頭真係好多垃圾公司星期六都要返半晝

打爆晒入閘機八達通嘟卡位
八達通比唔到錢 返工放工繁忙時間就一直要開閘比人免費入

點先知佢有無罰錢？

0

搞次朝早港島遊行d 人點返工

屌啦
咁次次一有故障，即刻公佈停車，咪永世唔使罰？

0$

以後一有列車事故 > 封站趕市民走 = 唔駛罰錢

罰黎有撚用咩
左手交右手
左手仲要問番我地拎呀仆街

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

罰完咪又係加你價

港鐵發大財

政府會比番多D著數佢
罰幾多都無用

爆閘啦

我想黨鐵全線停航添. 間接幫助大家大罷工罷課罷性交

對應方法7招：
1. 遊行集會提早至早上9點，咁樣popo都要提早半日standby！一石二鳥
2.每次搞三區遊行，封多三條線
3.邊個站開始封，邊個站開始出發
4.買3蚊單程飛，唔好係出發點跳閘出
5.入站前要帶口罩
6.唔好破壞人面識別CCTV
7.唔好搞訊號系統

乜嘢今個月第三季較同期少50%盈利之餘此類嘅廢話

一齊用長者八達通搭車

9月罷買全月通！
搭巴士！

雖然好想睇佢俾人罰錢
不過事實話俾我知
佢地一定冇事

查實狗鐵自動不合作運動
咁樣搞9全香交通
之後吹雞遊客區遊行就變相繼續搞遊業零售

党鉄只係一個地產公司

推
垃圾港鐵
賺香港人錢
出賣香港人

政府75%持股嘅港鐵俾政府罰錢
你自己諗吓咁係咩意思?

罰完咪又係巿民找數

屌佢次次都係咁

呢知幾好 出師有名
先用機制 唔得再升級
跳閘

得高手整template send信查詢地鐵

解散港鐵啦屌你老母

痴撚線架
可以咁停架咩

罰唔係為左錢

係原則問題

狗鐵停駛個責任係狗鐵到

唔係啲示威者

跳閘喇，重比錢

屌佢

有關係咩？政府=港鐵大股東，罰款係俾政府，左手交右手。

強烈呼籲返工放工出街等全部跳閘，狗鐵垃撚圾

罰極都係香港人買單
好唔公平

望住你班撚樣 話罷國泰但繼續日日撘鐵 真係笑撚左岀聲

> 黨鐵 >
回水 罰錢
< 黨府 <

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

告急，唔搞旅客可以斷貨運，癱瘓香港空運係光明大道！

831遊行完塞貨運！！！

人地仲是green啊

屌你地唔遊行咪冇事

班廢老一定咁講

岩，推

已決定罷搭狗鐵

其實可能港鐵有估障，跟手屈人遊行啫

Jump

個閘機有冇辦法拆撚晒佢？

要搭狗鐵
可以選擇轉用長者八達通或跳閘

同意

垃圾狗鐵壞車怪落示威者到

屌佢老母，大把人星期六要返工

話鳩人不合作運動阻住人，佢唔開車就唔阻？

唔會罰錢
因為係政府下的令

你估地產表現會好咩？

612 721 811

之前個個估個禁制令點實行，咩扮乘客，而家地鐵就話你知咁做扮遵守法庭命令，所有人都唔俾搭，點會要罰錢？

寧願罰少少錢都唔得罪習種,好愛國偉大呀
取今日一小罪,免明日一大罪,好有政治智慧呀

垃圾黨鐵賣港

齊齊跳閘

唔好講到冇罰錢就唔會加價先

跳閘

然後下年又加價

淨係識賺市民錢年年加價
仲要幫政府打壓遊行

屌佢老母，咁日日都申請遊行，佢係唔係日日都封站

咁以後壞車話停駛就唔駛罰

罰佢錢，下年未加多啲價。

屌你老母黨鐵政府架 邊撚個會緊張

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

狗鐵封站算唔算違憲
阻人去遊行

真係就最好，以後星期一至五都申請，屌你老母就膽就日日封站到時唔使搞港鐵不合作，佢自己收自己皮啦

本諗住唔去 而家去了

羊毛出自羊身上

全民跳閘

APM做少幾錢生意？

係賺少好多錢

港共罰完轉手比返d利益黨鐵

撐警撐政府=殺人放火都冇問題
何況停車咁小事

有鬼用, 啲錢係黨鐵同政府到轉嚟轉去, 市民都係得個吉

今次政府要求
唔撚洗罰錢

最仆街依家係佢唔洗罰錢

又奶到共產黨個閪

逼人上街

屌 政府係大股東
罰完咪即係左手交右手

罰完錢之後，咪加價

Pish

罰錢啊！！！！！！！！

係一個仙都唔洗罰

有聲有畫面

唔駛罰

發動罷買黨鐵廣告商 追擊黨鐵

up

抵制狗鐵

其實咁樣封站唔單止得罪示威者 連普通翻工打工仔都得罪埋
你嗰頭屌示威者粗言穢語屌職員 呢頭又封多幾個站 你咪又係引更多屌職員 有冇腦架

未遊行就停駛冇得賴啦

罰錢咪即係左手比右手

罰都係罰緊你錢

Push

可加可減機制
有無include罰款係條式到
有咪即係大家一齊比

你覺得香港仲有法治？

MinimiE the chance of taking mtr

黨鐵最大股東就係正苦，一定唔會罰佢錢

罰春咩，運輸署都同意

應該問，今次停駛罰既錢，會加幾多價

到底港鐵有乜合理理由停駛？

接放工

追究停駛責任

左手交右手

佢夠薑就每次遊行都停該區嘅地鐵
屌狗鐵老母

算啦 做生意嘅 會蝕俾你？

垃圾狗鐵

有加無減機制
屍殺列車
話停就停
話飛就飛

最後左手交右手

狗鐵宣布下年又加價

洗撚罰，轉個頭加返你價仲得

傻啦
罰佢錢嘅係政府
你話政府而家會唔會罰佢喇
呢頭罰完 個頭俾返佢啦

點解入面啲鋪又接受？

抵制佢

罷買搵佢落廣告嘅貨品

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到